"AppIcon1" = "AppIcon1";
"AppIcon2" = "AppIcon2";
"Auto Play" = "自动播放";
"Choose Icon" = "更换 App 图标";
"Choose new Icon" = "请选择一个新的 App 图标";
"Colorful Answers" = "彩色答案";
"Completed" = "已完成";
"ContentAuthor" = "联系： dacaiguoguo@163.com";
"ContentSoma" = "关于索玛立方体";
"Default" = "默认";
"DemoShow" = "演示";
"Display Mode" = "显示模式";
"GoAction" = "去演示";
"Kind" = "解法";
"Number Mode" = "数字模式";
"Pause Playback" = "暂停播放";
"Privacy Policy" = "隐私协议";
"Purchases" = "订阅";
"PurchasesDesc" = "自动续订. 随时取消.";
"Question Mode" = "出题模式";
"Reset" = "重置";
"Restore Purchases" = "恢复购买";
"RouteX" = "旋转X";
"RouteY" = "旋转Y";
"RouteZ" = "旋转Z";
"SomaDes" = "单指旋转,双指滑动来平移,双指捏合或张开来放大缩小";
"StepCount" = "步数";
"StepSm" = "步骤";
"TabTitleName" = "关卡";
"TabTitleName2" = "立方体";
"TabTitleName3" = "创意拼法";
"TabTitleName4" = "更多";
"TabTitleNameTry" = "摆一摆";
"TabTitleNameW" = "自创形状W";
"TabTitleNameX" = "自创形状X";
"TabTitleNameY" = "自创形状Y";
"Terms Of Use" = "用户协议";
"TitleHelp" = "关于";
"TitleName" = "索玛立方体 108关";
"TitleName2" = "立方体的各种解法";
"TitleName3" = "创意拼法";
"TitleName4" = "更多";
"TitleSetting" = "设置";
"ToDo" = "待完成";
"restorePurchases.error" = "再试一次";
"restorePurchases.success" = "购买成功";
"上" = "上";
"下" = "下";
"前" = "前";
"右" = "右";
"后" = "后";
"左" = "左";
